(跪求) 歌唱比賽高難道選曲

歌唱比賽入左男子組決賽

各位有咩高難度又可以令人難忘既歌推介

咩歌都ok，我花多啲時間練應該冇問題

各位歌神請盡情出招

btw，兩輪初賽唱小肥既<寵物>同埋信
既<死了都要愛>

Always love u 是常識吧

Opera 2

浮誇 六月飛霜 陀飛輪

難道我可以扭轉宿命

缺
Blessing

opera

月半小夜曲

she's gone

張敬軒港樂 故園花茶、deadline

Ken Lee

New Bibi

井 春秋

兒夜姨野以夜儀野

張靚穎 天下無雙

李香蘭

反高潮

經～過～那些年～～

張敬軒首新歌 潛水
好撚難唱 但聽一次好易上腦

陳奕迅 2003 演唱會版 你完美演繹到 你贏硬

屌打小咗歌名 陳奕迅2003 演唱會版 黑夜不再來

春光乍泄

黑夜不再來

今生不再

兩名男子街頭相遇
一首歌可以展示你兩種唱法
贏硬

張敬軒 Blessing

Btw 你唱死了都要愛 有冇學足啊信咁拉高音？

頭髮亂了

say goodbye

輸了你贏了世界又如何

浮誇

馬米 FIRE

抱擁這分鐘

唱完無人記得你既話咩都得

唱張敬軒 blessing

shes gone

齊天

party with TL

冇得輸

綿綿
感情上既高難度

屌你老母

李玉剛求奇pick 隻

咩比賽 想去食花生

Btw mj- beat it

真係唔係吹水 e-kids首終止戀愛難唱
如果唔啱就簡林俊傑啲歌，好多都難唱

iu good day
三段高音

李香蘭
浮誇
我不會唱歌
側田d歌
時光機 寵物
聽海
背叛

酩酊天使

煎熬

有隻雀仔跌落水 跌落水 跌落水
有隻雀仔跌落水 被水沖去

唱呢首實無死 睇落好簡單
但要唱得出好聽吸引人需要好高技巧

風繼續吹

somewhere over the rainbow

耶耶托利YEAH YEAH YEAH

十分十二吋

林宥嘉個堆

不吐不快

騷靈情歌

古蘭爾古蘭爾古蘭爾

夜了又破曉

唱得好包你冠軍

張敬軒是但一首
反正佢首首都好難唱又好聽
春秋或者靈魂相認

學友 遙遠的她

Never Gonna Give You Up

外婆

張雨生所有歌

last night wuuuuuuuuu~

仲咁老土唱高音歌

寂寞先生

不為誰而作的歌

Juno d歌
濛
櫻吹雪
吃鯨魚的人
啲假音幾難上，